- 2.0.0
    - Upgrade für Foundry V11
    - Aktualisierung Monsterdaten bis inkl. PF2 5.0.2
- 1.4.0
    - Verschiedene Fixes
    - Wechsel auf neues Übersetzungscoding
    - Aktualisierung Schadensformeln für Blutungsschaden
- 1.3.0
    - Update auf die neuen Schadensformeln des PF2-Systems ab Version 4.6.0
    - Typo-Korrektur der Basilisken-Fähigkeit "Versteinernder Blick"
- 1.2.0
    - Update Portraits von 700x700 weißer Hintergrund auf 1.000x1.000 transparenter Hintergrund
    - Korrektur einiger nicht angezeigter Tokengrafiken
    - Eigenes Bild für Lustbrut
    - Farbvarianten für Kobolddrachenzauberer
    - Farbvarianten für Chimären
    - Farbvarianten für Seelengebundene Puppen
    - Farbvariante für Streitpony, Riesenmantis, Adler, Kapoacinth und Unsichtbarer Diener
- 1.1.0
    - Update auf Foundry V10
- 1.0.0
    - Initialer Release
